［即時］太古城中心外10車防暴落地

裡面市民被圍

推

2127 太古城中心內示威者於電梯出入口架設路障

2130 一警車 一7人車 西灣河狗屋出 向太古

啲狗入咗黎

保安話同狗溝通狗會離開

但唔知Sure唔Sure

甴近平

［警世］我屌哂你地老母，唔好再講「兄弟爬山，各自努力」

黑警四周圍褻瀆市民平常生活的地方。
其實他們的存在就是最危險。

唔好用狗,
改警曱甴

倉頡點打

太古城中心現在最少被十架以上警車包圍所有出入口

商場入面無被破壞，保安無報警表示受到滋擾，咁究竟係邊個報老鼠？

速成就日中=曱,中日=甴
倉頡應該差唔多掛,唔多部首

落左地係門口

出左黎門口！！！！

保安鎖左門

保安都多餘。
唔通黑警話有人報警就立刻放入嚟?
應該問佢邊個報警，fc 咗係真先有限度放入嚟。

鎖咗門

人地開會關你撚事咩，返狗房啦

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

警甴

屌你老母咁都出防暴

要通知超市鎖埋晒先得 ！

人地市民同商場保安開會又關你撚事

依家吓吓都大頭綠衣

入左商場。。。

太古城今晚係咪又做唔到生意？

又鳩拉

好撚危險！！

包圍哂，隨時全部拉哂

有冇諗過次次呢啲"要求交代"活動最後都係被圍補?

吓，係咁嘅原因所以有人？

屌以後啲保險公司開咩圓桌會搵人打999話好多黑衣人又出

私人地方開會,都趕人地既嘉賓走

打緊人

好on9，班綠曱甴黎都唔知為咩

黑警又入左太古城啦

屌你老母

應該唔關保安事

POPO自己走入去

反鎖商場

又入太古城 真係好正

保安頂住左一邊門

但狗十架狗車，另一邊偷入

個黑衣戴眼鏡男仔呢 ? 無事嗎？

究竟係邊個話俾狗知有會開？

收皮啦,自出自入咋
叫實Q開門個實Q就秒開
咁鍾意入,日日入搞旺個場LO

遲吓開業主立案法團大會洗唔洗又出

我係太古城中心遇過一個實Q大媽同我吹水話最好用車車撚死哂啲曱甴去

係居民都知啦...TG實有鬼

連登

好多藍絲/五毛膠緊蘋果直播

Live都有啦 POPO點會唔知

但開會都關佢事，擺到明係鳩拉所有黃絲

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

今年勁多
已經唔會理，Block到就Block

保安自己身有屎

Dllm又無事生事，成班小學雞為鬧氣要話比人知可以邊到都可以自出自入

d細又失控覺得市民搞事，查實onn99比高層擺上枱

係咪拉左個

太古呢班算係咁
好難要佢地用身體擋狗

擴大黃色經濟圏 #HongKongLoveUScrops

YES

狗永遠挑引拉一個
跟住民憤，拉100個

又拉屌

太古城班保安，唔止阿頭都好撚串

下次要捉鬼先

唔串 唔好分化 冷靜d咁睇 佢有用心

啲保安唔係做嘢，係做戲呀

痴撚線非法禁錮

太古要人！！！快！！！

佢用2個便衣搵人 下次要捉左d便衣垃圾先

其實唔算禁錮，開始佢地係阻狗先鎖門

冷靜啦五毛

記者問嘢，串人郁手郁腳
個阿頭仲要當班客下屬咁訓話

唔放記者出番去就係禁錮。

咁似鄭若華